[多圖][粉嫩]麥當勞一線鮑

點解我塊bagel中間無窿

可唔可以留返比我屌

扯左

好窄呀

食昆蟲棒棒糖既絲打

硬撚晒

enjoy!

Bam

鮑你老母

🤔